送巨型牌匾表白 勁似靈堂花牌 女主角拒愛：永遠單身

情人節又到，如果覺得送花太普通，可以參考一名台灣男子送超大型「花牌」示愛，不過女生反應就……閣下自理了。有台灣網民昨日在facebook群組「爆廢公社」上貼出一張照片，指在街邊看到一個寫着「情人節快樂」，但外形卻跟靈堂花牌非常相似，引起網民熱議，連女主角也親自現身回應事件，她一句「我永遠單身」，公開擊退了追求者。

台灣網民在「爆廢公社」上載照片，表示路過板橋某巷弄時，看到這巨大的情人節禮物，上面寫着「祝王筠儀小姐情人節快樂，愛你的XX」。雖然花牌紅噹噹，但形狀相當「特別」，引起大量網民熱議，不少人都指有點像靈堂花牌，「覺得有點可怕」；又有網民笑稱禮物不錯，「隆重，盛大，莊嚴，有心」；不過最多人關注的卻是「男友可能活不久了」、「這是前男友嗎？」

至於女主角「王筠儀」的名字，亦引起一眾網民興趣，人肉搜尋發現原來是有名氣的樂妃樂團團長。由於網上討論熱烈，女主角最終現身，還大方地和花圈合影，並上載到個人facebook，她承認這「較大張一點的卡片」是送給她的，但送這花牌的人「已經看不到晚上的月亮、明天的太陽了」，最後還狠狠地強調自己「永遠單身」，送花牌者，R.I.P。

撰文：卡洛兒

雞

好啊 唔好出黎害人